麥樂雞同雞蛋玩包剪泵 點解麥樂雞次次都WIN!!!!

因為麥芝蛋包

❓

唔好勉強

0分

做乜咁多人想學馬丁

即時開估唔洗比人屌咁甘

呢排多左咁多濕尻IQ題既

芝同剪都唔同音 0分

好似係 麥知蛋包 呀 ching

用麻芝菇解都得